<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Morales Asencio Abogados</title>
    <description>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.
</description>
    <link>http://camconsulting.github.io/ma/</link>
    <atom:link href="http://camconsulting.github.io/ma/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sun, 31 Jul 2016 00:24:37 +0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Jul 2016 00:24:37 +0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.1.6</generator>
    
      <item>
        <title>Welcome to Jekyll!</title>
        <description>&lt;p&gt;You’ll find this post in your &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;_posts&lt;/code&gt; directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;jekyll serve&lt;/code&gt;, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;To add new posts, simply add a file in the &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;_posts&lt;/code&gt; directory that follows the convention &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;YYYY-MM-DD-name-of-post.ext&lt;/code&gt; and includes the necessary front matter. Take a look at the source for this post to get an idea about how it works.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jekyll also offers powerful support for code snippets:&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;language-ruby&quot; data-lang=&quot;ruby&quot;&gt;&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;def&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;nf&quot;&gt;print_hi&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
  &lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;puts&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&quot;Hi, &lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;#{&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;}&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&quot;&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;end&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;print_hi&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s1&quot;&gt;&#39;Tom&#39;&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;c1&quot;&gt;#=&amp;gt; prints &#39;Hi, Tom&#39; to STDOUT.&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Check out the &lt;a href=&quot;http://jekyllrb.com/docs/home&quot;&gt;Jekyll docs&lt;/a&gt; for more info on how to get the most out of Jekyll. File all bugs/feature requests at &lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll/jekyll&quot;&gt;Jekyll’s GitHub repo&lt;/a&gt;. If you have questions, you can ask them on &lt;a href=&quot;https://talk.jekyllrb.com/&quot;&gt;Jekyll Talk&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 25 Jul 2016 08:06:47 +0200</pubDate>
        <link>http://camconsulting.github.io/ma/jekyll/update/2016/07/25/welcome-to-jekyll.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://camconsulting.github.io/ma/jekyll/update/2016/07/25/welcome-to-jekyll.html</guid>
        
        
        <category>jekyll</category>
        
        <category>update</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Renovación de tarjeta de residencia</title>
        <description>&lt;p&gt;
  La residencia temporal es la situación por la que un ciudadano extranjero está autorizado a residir en España de manera no permanente, por un periodo superior a los 3 meses e inferior a 5 años.

Un empleador o empresario podrá solicitar la contratación de un trabajador extranjero siempre que concurran algunas de las circunstancias siguientes:

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Que el trabajador extranjero se encuentre residiendo fuera de España, o&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Que resida en España y pueda modificar su estatus migratorio, o&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Que se encuentre en España por circunstancias excepcionales&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Entre otros.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

 ¿Qué debo hacer si se vence mi autorización de residencia temporal?

Un ciudadano extranjero podrá solicitar la renovación de su residencia temporal siempre que haya residido o trabajando en España.

Esta solicitud deberá presentarse durante los 60 días naturales previos a la fecha de expiración de la autorización, o también, dentro de los 90 días naturales posteriores a la fecha en que hubiera finalizado la vigencia de la autorización de residencia.

Una vez aprobada la renovación de residencia, el trabajador deberá solicitar personalmente la Tarjeta de Identidad de Extranjero (TIE) en la oficina de extranjería o comisaría de policía de la provincia donde se haya tramitado la autorización.

&lt;h2&gt;¿Qué documentos debo aportar para tramitar la renovación de residencia temporal?&lt;/h2&gt;

 De manera general los documentos que deberás aportar en la renovación de residencia temporal son los siguientes:

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Impreso de solicitud en modelo oficial (EX–03) por duplicado&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Copia completa del pasaporte o título de viaje en vigor.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Documentación según el supuesto por el que se solicita la renovación&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Entre otros.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
En caso de que continúes con la relación laboral que dio origen a la concesión de la autorización que se va a renovar, no es preciso presentar ningún otro documento,  pero si dispones de un nuevo contrato de trabajo deberás presentar la fotocopia del nuevo contrato de trabajo.

Gracias por leer nuestro artículo, recuerda que cada mes en Morales Asencio organizamos un evento diferente para ayudarte a resolver dudas sobre inmigración, gestión de visados, gestión empresarial local e internacional. &lt;a href=&quot;http://www.moralesasencio.com/site/asesoria-legal-contacto/&quot;&gt;Suscríbete&lt;/a&gt; en nuestra web para recibir todas nuestras actualizaciones.
&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 25 Jul 2016 08:06:47 +0200</pubDate>
        <link>http://camconsulting.github.io/ma/noticias/2016/07/25/tarjeta-de-residencia.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://camconsulting.github.io/ma/noticias/2016/07/25/tarjeta-de-residencia.html</guid>
        
        
        <category>noticias</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
